Abba呢首歌有冇改篇過成廣東歌？

每次聽到Abba嘅The winner takes it all，都盈住細個時聽過同音樂嘅廣東歌，把聲勁溫柔，好似陳百強唱嘅，唔知有冇高手能解我疑團？

把聲勁溫柔

覺得有幾段個feel似許冠傑首夜半輕私語

Same here我發覺我由細到大哼嘅歌好多都係70，80年代
呢首第一次聽聽下就哼到成首出嚟, 好神奇
講起陳百強，細個成日哼佢首幾分鐘的約會

第一次聽modern talking 嘅brother Louie 同 Cheri Cheri lady 都覺得聽過，有無人有呢種感覺